[月經] iOS集中討論區 (119) Apple從來都唔賣良心(好似係)

用華為啦愛國撚

iPhone 11 series

Backup呀

iOS 13.2.2, iPadOS現已推出

11.0-11.4beta3
12-12.1.2 JB
12.4 unc0ver

13.3 beta
<Public Beta

13.3 developer beta (Apple不建議作日常使用 請用public beta) ota profile
Update 非Public beta前請先自行/搵巴絲打reg dev AC + iDevices UDID 否則後果自負(近年冇乜事發生)

輕鬆上Public Beta

iPad Pro 10.5(翻新) & 11 & 12.9 120Hz monitor
掃完mon就會俾錢

60Hz vs 120Hz

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 閃魔鑽石貼 (新機頭一兩水品質特別好)
Carkoci, hoda,

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

雙鏡機種人像模式使用調較光圈功能
*新增XR人像影死物功能

Youtube bgplay

舊機用Night Mode(收費App)

Lm

Airpods Pro update 良心何在？聽你就聽啦朋友

Macbook keyboard良心何在？用你就用啦老友

早知唔上, 日撚日彈noti煩鳩我

Diu 唔係為左個黑毛使忍佢

個iphone 11 用用下有粒死點 唔知去apple store 肯唔肯整

你地覺得個芝麻來電有冇用？過濾效果好唔好？值唔值得課$98蚊支持吓佢？個database更新得好密，真係成日做嘢，好想俾錢佢

用緊喵喵算數
雖然都預告左會執柒

有冇咩網可以睇到有咩新app/game高汁?

有冇人用smartone明明已經開左volte
但打電話都會跳左落3G
Xs max

電黎計暫時最滿意13.2.3，慳電左

吓?

iOS 13何來同滿意有關

尋求solo pro 用家

咪就係

應該可以，有可能係本身有問題，分別行入唔同士多問下

Why don’t use Whoscall?

未講完，對比13.2.2，由朝七用到晚九都仲淨40%，算係咁啦

你睇我個圖
Xs max

嘩，咁既，有無換電？sor補充返我用11 pro

幾好用 識自動更新database抵支持

其實好似得pro max會倒水
我11 pro今朝8點到而家都仲有42%
不過我唔打機

屌仲用緊6s
未返到公司已經係70

有呀，做咩

咁耐都未有新beta

如果xs max加5500左近可以上到11pro max 256
你地會唔會上
大電好吸引

whoscall唔手動update個data base係咪會用唔到?

係冇新嘅list
舊有嗰啲會照出到

做乜撚野乜都上到，係safari上唔到網？？？
有冇人係咁？

Pro max 冇咩感覺

不過樓主點解你要較到啲字咁大隻

因為facebook d字太細，又冇得獨立較

又冇新beta

唔會，差個電既時間唔值5500

出咗beta 4

最食電係13.2.3喎
我用11 pro max都覺得食電

終於有新beta

發覺 橫向切換app 困難
同埋有d app條bra會頂住個位

個battery health成10個月無跌過
Bug撚左

真係無人係咁？

冇事，好正常

cls無啦啦逼我用chrome

我有時會無左 更新完個list又無事

我都係上下網，fb,tg都係個類，可能對重度用家都係唔夠用

max都食，對我黎講用到夜晚都唔低過30%已經算慳，係咪我要求低

Max本身好慳電，係13.2.3令到佢食電

下年再trade個價又跌

Beta 4 有switch lte bug

應該係ios13令Xs max食電

坐緊黨鐵？

講緊Pro max喎

呢個bug會有咩影響

想問下換電係咪好快就換完
定又要等幾日咁

黨鐵就剩係Safari唔得，其他全部用得？
岩岩又發現我用wifi ， Safari又用到，係數據上就用唔到
chrome或者其他所有app都用數據上到網做乜撚

一陣去搵藍精靈先

黨鐵入面，CSL load空氣是常識
起路面再試

有無裝Weblock?

其實條bar真係好弱智

搞到我都唔知換唔換電好

人地講咗黨鐵用其他瀏覽器上到網
係用safari唔得
你仲係到講緊csl load空氣

你去設定>流動網絡 搵番safari
睇下係咪唔小心關閉咗流動數據俾safari用

Beta4 配合surfsharkvpn = 倒水

係呀
點解會咁既我無入過呢個page架喎
anyway thanks

用Smartone最好

好L貴

唔知係咪因為成日用無線差電
pro max買番黎兩個月粒電已經99%
上一部X淨用原裝線頂到半年先跌

CSL邊有平plan

對唔正發熱會嚴重咗 而高熱力係鋰電池大敵

無線充電會令手機電池壽命下降？

我諗係啦 有時差完電部機都會熱熱地
不過既然而家都跌左 更加放心粗用算

有時可能hi錯唔知
或者有時佢問你拎流動數據permission
你唔小心揀咗禁止

正式宣布B2又贏 屌你Apple痴撚線

IPAD 係咪一定要買支PENCIL玩?

你畫畫寫notes咪買

一代不如一代

3hk?

9點更新完80%
出門口
12點39%
到1點左佢叉到79%
依家15:41 43%

咩機

美森買完都唔知有咩用

平時執相用支筆執會仔細啲
有時又會俾小朋友畫畫用

我用嚟不停抄notes嚟學language
又或者有時用嚟寫啲要做嘅嘢，咁樣幾好，唔會浪費啲紙，因為通常寫得好醜

呢個真
B4倒水到仆街

Apple食屎大

好彩睇左先

即刻熄返個自動更新先

XR上ios13後未試過有細版本係唔倒水

iOS 單數魔咒

通常都手痕照更新

企業plan好很平

咩language, iphone app嗰隻？
難唔難學

b2 整好b3b4又整爛

德文
唔係用apps
喺外國讀書
所以啲電子嘢好貴
部iPad Pro 11

根本成個iOS 13係垃圾
無期待了
等14

主機又要keep b2

無人講2020 機海?

傳送門

b3有咩爛 我用緊

玩到6.7吋
越睇越覺得十仔真係超時代產物

而家先12月
會唔會太早
通常啲真料無咁早

無咗5.8
5.8個size啱啱好

Apple最鍾意攞走大家覺得啱啱好嘅option

6.1 唔係唔好
但撳地球或者好多apps 左下角真係

10仔13.3beta2用odoyo無線叉電嗰個叉得好慢

我呢啲用10仔真係冇乜感覺
都唔知xsmax 11promax嗰啲話倒水嘅要幾多電先夠用

不要說了

有darkmode咪幾好 有咩問題
以前升一個版本食一次電都係咁啦
到14出嗰陣又話13好

Reload...

新手第一次iphone換iphone (6s->11)
原來一直無開icloud相片，依家想用icloud過番d相去11到
點知佢話不支援finder同步相片，d相會del曬
想請教下應該點做？

唔多覺

轉一轉一兩個apps就要

我平時10-30%亮度 長期黃電唔打機 係咪我太佛系

你用咩 邊有咁誇張

部ipx 啱啱換完番新機 可以用多兩年

同iPhone6一樣係新design 但係命運完全唔同

冇made for iphone lock左快叉？

$8可解決所有問題

其實連登幾食電下

之後會一之過跌10幾 計返係一樣

想問下 整捷徑d問題

可能1999

我整左個捷徑係for聽歌

一開藍芽連接左個喇叭就會自己播kkbox d 歌

但係每次連接完佢都會係個通知欄彈出嚟要我㩒執行先播到歌

我想問下可唔可以全自動播歌

唔洗下下連完藍芽又要彈出嚟問我執唔執行

希望有人明我問緊咩

附上圖片 我想佢直接skip彈出嚟問我執行呢一part 直接播歌

用緊xr有少少大部 諗住下次換機轉翻5.8

蘋果不嬲成年前lock down specs
仲有佢係Ming chi kuo

訓到咁妟

請問app store上面嗰個Google app有冇咩特別用途？同裝個chrome有咩分別，我好混亂，呢個app係咪只係一個preview search result嘅嘢，佢又唔算一個正式browser

享受人生

咁先叫享受人生

買咗，但一開icloud相片佢就話finder同步相片會無曬

6.1 如果用OLED
bezels可以窄啲
成部機應該無11咁大

你有MacBook 咁直接用finder backup 啦

我未用過新macOS 10.15 未知finder相片係咩來

我想問下用samsung個快叉頭嚟叉部iphone11會唔會整壞舊電㗎

會

唔使訓

咁有冇邊隻推介
定係去apple買翻原裝

食完早餐就瞓

LIHKG用電多係錯覺黎，係因為你使用時間長，有啲人係whatsapp，有啲人係facebook，當然有一招可以減少用電，就係set靜態icon

點解唔駁電腦去backup

我喜歡用iphone thumb drive，可以直接影相落去拔走，只要手腳夠快，唔驚被人搶手機刪除

有冇人iPhone 11更新完what’s app之後，開唔到what’s app?

7plus倒過b2
Homekit有bug

只要佢仲係M字 我X都會再戰
電話仲係夠用有突 打機都係乖乖地玩console/ Apple TV

13.2嗰陣 好撚嚴重
而家好似fix返

粒A11仲係好癲

iTunes/Finder backup iPhone 6 + restore iPhone 11 咪直接過晒

我記得係要run一下
好多人都想咁整

Run左都係咁

覆錯

就係整唔到

差一下 整到就好完美

其實reload app點先算正常？
十個鐘內？
定10隻app內？

睇嚟Solo Pro又有更新
摺埋仲係已連線

講真我差唔多98%時間係用Low Power Mode
但係部X仲係冇Lag過

有無方法降返去b2

用慣6.1吋真係好正
期待2/3鏡有冇新設計

你嗰部幾多ram先？你測試嘅app又係咪用緊墓碑機制？
我部iPhone 6 plus 1GB RAM ios13
切換大部分app都係必定reload，都係正常狀況嫁

連登app係轉貼唔到safari嘅文章，一切換就reload連登
Safari登入渣打360，開渣打app驗證，safari reload重新登入=永遠都登入唔到

呢啲就係所謂唔食ram嘅iPhone ram “management”

某幾款唔撚set framerate上限嘅卡牌game一定要開住黄色電嚟玩，否則部機仲熱過玩3D game

我真係好想ios可以每個app客製化自動入慳電

strong holding beta2

11
13.2.3

得你先會對Apple幾款耳機跟得咁貼
講講吓我有啲手痕想買NC耳機

就算A10 CPU
而家Lag嘅話一定係iOS問題

當年iphone x, xr都係一早咁畀人講咗出黎

要外置畀電先用到 戇鳩鳩
用lightning sd card reader + sd card好過啦

有冇人想買 dbrand 仿透明機背背貼
買兩包先有免運費

直情用家問題
A10係要嚟收藏嘅^ ^
你攞出嚟用姐係難為佢
姐係lag都係用家問題

想問點樣熄有message 會着moon嘅功能？

柒到
成部oneplus咁

打錯，係ios12

大部份圖文app可以用到墓碑機制，問題不大
例如ios13.2明顯唔正常啦，連lihkg都狂reload

主要就係遊戲app/多媒體app reload，例如打機打到一半，切換whatsapp覆完返去會唔會reload

咁又好似未有咁嚴重
但又好似成日reload細app咁

你收皮啦屌你老母

On9？
真心膠喎你

最主要係3gb ram

6plus 根本要用2GB嚟推

咪係，見到6s 細機都有2gb ram屌晒鬼，多個double

貴機應該俾多啲ram囉，好似XS多XR 1GB ram ，買xs嘅會心理平衡啲

如果今年pro機有6gb ram，我一定trade咗XR佢

chok巴有無用 smart battery case
諗緊入唔入
但佢for xs應該鏡頭位又漏啲空位出嚟

我就係鏡頭位問題所以冇入

13.2.3倒水定係正常
老母問升唔升

好想入 之前買個xs leather黑色個空位都唔算顯眼
但smart battery 隻膠似係會好顯眼

我升左後覺得好左，由早七至晚九剩40%，用11 pro

重點我揀x係要手感
買咗之後應該又重又闊 最後不了

呢排部11倒水咁 返工冇用過 9-6 收工得返30%

x2
ipx 裸跑先係皇道

一講手感又中傷心事
我都想裸跑個框甩coating好柒

下年仲係 M 額真係會屌鬼
一年又一年 其實先整得走

等緊SE2

my GF

等佢好似AirPods Pro突然上架

越南電信商曝光iOS 13.3正式版推出時間！將於12月13日釋出

剛剛試用camera對住屋企d燈，一樣有好明顯返光倒影，google完發覺好多人都有，係咪old news?

iphone 11 / 11 pro都有

咩情況下先要入password unlock部機？
我有時冇restart過，冇抆過sim,又冇連續幾次 Face ID unlock fail, 但係都要我入password

裝置剛啟動或重新啟動。
裝置超過 48 小時不曾解鎖。
過去六天半內不曾使用密碼來解鎖裝置，而且過去 4 小時內不曾用 Face ID 解鎖。
裝置收到遙距鎖定指示。
已嘗試配對臉孔五次，均告失敗。
同時按住任何一個音量按鈕與側邊按鈕 2 秒鐘，啟動關機/SOS 緊急服務之後。

8個鐘冇用過

都幾肯定會仲有M額
不如期望下佢條邊冇咁粗好過

用緊b3升唔升b4好

而家Cydia Impactor 好似過唔到ipa 去 iPhone? 會彈咩xcode 問題
想問目前有冇其他方法？
利申: IOS13.3 冇Jailbreak

Apple 本周推出 iOS 13.3 Beta 4 後，看來很快就會進入正式版。來自 Vietnamese 電訊公司一份網上文件顯示，他們的 eSIM 服務將會在下周五（12 月 13 日）推出，而當中的操作指引已清楚列明需將 iOS 升級至 iOS 13.3，而 watchOS 則升級至 watchOS 6.1.1。

一般而言，Apple 慣於在周二或周三推出更新，相信下周二或三最有可能看到 iOS 13.3、iPadOS 13.3 及 watchOS 6.1.1 正式版登場。

old咗好多年...

no

而家唔俾用住

其實唔顯眼
之前都係X用XS原裝膠，要仔細睇先覺

又一個倒水版

流出得就應該係真
所以冇後悔搵11 pro

倒水倒到仆街

到時候正式版個build同beta4一樣就好笑

成日都係頭兩個beta完美 之後加返reload/倒水bug 然後當係正式
仲要有班人笑你用beta唔用正式版

維園見！

帶尿袋！

帶暖包！

有冇巴打開唔到通話個apps?打唔到電話重新開機同更新左ios 都唔得

收到好彩冇up

留守住beta3先 beta4電池續航差左

如果係b2一定要留b2

B2 好過iOS 13.1 ?

之前試過沙田換，擺低兩個鐘左右就換好

冇用過13.1

老老豆豆 無線叉電座
巴打係買左橫訓 定 直立？

睇中呢兩款

我投直立一票

iPad air買咩色好spacegrey同silver好難決擇

台灣巴
我就覺得直立好啲
一黎慳位d 二黎有信息一望過去就解到鎖

買左mophie dual wireless charging pad

睇你正面鍾意黑定白
會易揀啲
我space grey

孖座都勁吸引

直立果款網上同youtube都無乜人開箱
想知評價好唔好

Space grey

如果買其他牌子平d嘅款會唔會好d
中咗伏都唔怕
但未必上到7.5w

龜速叉機應該都係預放過夜用

無線其實唔建議太快 因為發熱個問題
叉得太快(過熱)會令到粒電提早打柴

iPad Pro 10.5

撈埋地盤

iphone 得7.5w 唔算熱
甚至暖手都未到

利申用緊nomad 塊板

iPhone iPad 全部silver
MacBook 就space grey

補充 但係了解過如果iCloud熄咗backup 相片嘅話係咪代表我iPhone都back up唔到相

iPad 熄iCloud photo唔會影響iPhone 嘅photo backup

以前會為咗黑面而買黑/灰機
依家咩都黑面
個機背咩色都冇所謂

所以iPhone pro 買咗popo綠

btw 又有一單俾狗姦有咗

你果塊板靚嘢來嘅喎

我指iPhone熄咗嘅話🙏

大家部iPhone會用幾多年到先去換電
兩年?

頂唔順咪換 冇話一定要等幾耐

Apple care + 保兩次 緊係用盡佢

iCloud photos 同backup係分開
熄咗都會backup相

MacBook 入面個photo 都會自動sync 可能你冇開出來

你可以set optimise storage 咁就唔會down 曬落iPad 但都會down 少少

熄咗嘅話會影響到sync 上iCloud

每部機都可以獨立set開唔開icloud photo
開嘅話就會同其他有開iCloud photo library嘅機同步啲相
你話你iPhone冇copy MacBook啲相但iPad有
應該係你iphone冇開iCloud photo而iPad有開（新機by dafault係有開）

拎去Apple Store換電 要搞幾耐到

幾個鐘左右 睇佢哋忙唔忙 近排收早 可能耐啲

thanks

第三方app都show 同一個battery health %
睇黎真係iOS 13太撚食電

我個nomad stand無線叉好慢，差到90%左右直頭叉唔上去，可以幾個鐘叉得1-2%

XR一年都仲頂到返office先叉
覺得可以用足兩年

有冇咁差？
唔打機睇片可以玩兩日喎
要做曬兩樣野都頂到4個鐘

iamgenhoshino
Tim, thank you for your time. I had such a great time. Warm-hearted friend.
ティム・クックが遊びにきてくれました。作業中のスタジオで曲を一緒に聴いたり、小学生の頃から大好きなApple製品の話をしたり、居酒屋でティムの昔話を聞いたり。とても優しくて、温かい人。

#TimCook #GenHoshino
#Apple #星野源

邊個1邊個0

pro max送果隻新牛係咪好過iPad牛

應該係
會快過iPad 牛，同時應該部機會熱過用iPad 牛差少少
利申：淨係用過幾次

好似好恩愛咁

Pro max牛應該同ipad pro牛一樣都係18W?

Tim Cook
@tim cook

Wowed by the many talents of Gen @gen_senden. Thanks for showing me how you bring your creative vision to life in the studio. Loved the izakaya too! Have a great show tomorrow! 楽しかったです！ 🏮🎶

Impressed with how @TimeTreeApp_jp helps millions of customers around the world manage their busy lives. Great to see you’re using Sign in with Apple—so important when you have sensitive information in your calendar like where your loved ones are. And that Dark Mode looks great!

之後就食咗個日曆app

以前用過麻麻地好用

pro max牛應該有新嘅pd快叉功能

3年
iphone7

我意思係可以返到office先叉一次
仲好滿意粒電
咁又未試過用到兩日嘅

有冇下場

前晚衰多手升咗13.2.3

琴晚發現藍芽個list冇咗隻airpods

要重新連接過

跟住頭先望一望 又唔見咗 屌

聽日開售Mac Pro/Pro Display XDR

iPhone 11不能關閉定位服務？美網絡保安記者發現Apple疑照樣追蹤

用家問題定iOS 13問題？
BTW 單數iOS冇好嘢

ipad pro係咪必買applecare基本上換一次電就回本

$$$$$

食花生都一流 重點今次部mac pro 好多位都可以config

經常一轉輸入法嗰陣 部機會freeze 呢到成一兩分鐘
之前用開ip7+ 以為唔夠RAM 依家轉咗做iPhone 11 Pro Max 都咁

iOS 13問題，FaceID、三鏡頭Ram好大食
屌佢冇6GB都搞唔掂

iPad Pro 11 一年唔夠已經換咗兩次機
兩次都係差唔到電，好彩未過保養
後悔無買

啱啱諗住cap 圖轉去WhatsApp send過去都lag

但係我自己另一部iPhone X冇咁嘅問題

同一個版本13.2.3

iPhone 12 4G 6.1 吋 LCD （雙後置鏡頭）
iPhone 12 Pro 4G 5.4 吋 OLED （雙後置鏡頭）
iPhone 12 Pro 5G 5.4 吋 OLED （雙後置鏡頭）
iPhone 12 Pro Plus 4G 6.1 吋 OLED （三鏡 + ToF）
iPhone 12 Pro Plus 5G 6.1 吋 OLED （三鏡 + ToF）
iPhone 12 Pro Max 5G 6.1 吋 OLED （三鏡 + ToF）
又Pro又Plus又Max又4G/5G痴線

係呀

終於機海

痴撚左線。好似急口令咁

好心咪撚咁仆街
4G 5G都要分兩款機

有M字就唔洗換
同埋仲係oled

咁咪仲貴

我嫌7Plus大部
想換細啲
但係佢咁樣搞法我真係用到佢無iOS更新算
因為點換都係單手唔到

咁不如5G機用4G價賣啦

三鏡頭真係好撚大食，次次一開相機影相啲App一定Reload

屌佢老母咩仲LCD
如果仲326ppi真係屌你老母呀gay cook
玩10周年retina display咩

我諗唔係相機大食
呢個問題應該要iOS 14先fix到

用OLED定IPS唔緊要
Resolution硬係要搞低一級俾人捉住嚟講

5.4個size ok

佢起碼都出返IPS 1080先啦下話

呢啲位真係好撚孤寒

有無充電版推介？ 兩部電話加隻錶

Apple個網好似有2電話
又或者係1電話1 Airpods 1 Apple Watch

$1048

你有無買嚟用

XR 左下角起印
上個月過左保
有冇巴打遇到呢個問題？

有冇人仲用緊ip7 up到13.2.3都食電食到傻同會好熱3年機 要逼我上ip11

我真係幾食電不過熱就一時時

用到懷疑人生咁，上fb同lihkg 幾個字90幾跌到50幾用低電量模式都係減輕少少

咁誇張你電池健康度幾多？

有冇update

諗下上手開住my..super黎.....

81我諗個數都係假，點都落唔到70幾

巴打 廣東話係叉電

唔怪之得去到80可以去換電再戰 等新機

有 我諗冇得搞
lcd mon技術性問題

我有部有保嘅巴打有無興趣

咁呀 咁幫佢set做homepage

我都係左下
連登用深色主題唔會太覺眼

舊電頂到幾耐

夠用兩日 返學Off

咁既撚條Lightning轉3.5mm都$279
BTW 其實有冇Lightning轉Lightning呢樣嘢

姨我11好似沒咁嚴重
少一個鏡頭

咁除左oled可以用咩？

由部中級an轉11
屌你粒粒moon嘅

QLED

勁左啲咩？

11粒粒moon就唔覺嘅
但硬係有種「屌 我明明俾咗$6000幾都仲係得呢種貨仔」嘅感覺

平時唔覺
但一睇broswer 啲細字好辛苦

Mini LED

Pro plus同Pro max有乜分別？

我xs同11拍埋比又唔太覺差好遠
反而係啲色水明顯有分別

如果講粒粒
唔知點解有時拎人地啲4xx ppi三叔/屎米手機睇落仲粒粒過11

Pro/Max/Plus/Ultimate/Experience/Incredible

L to L好似冇見過

上面呢條3.5 to 3.5 +腸仔已經解決

定係咩micro LED

依家出街要帶5條線
Lightning to 3.5 mm
腸仔
Belkin Lightning to Dual Lightning
3.5mm to 3.5mm
USB-A to Lightning

帶頭cut 3.5mm真係好煩，想享受下有線音質都唔得

信仰值

嫌麻煩已經轉咗用真無線

我有部電話我返六十幾電池健康度

冬天手出汗，iPhone 7 Touch ID 成日失效

如果想買Rugged Combo 3係咪去士多出示學生證買

IG無啦啦變咗做英文

呢個都係我想放棄TouchID嘅機

跟AirPod Pro

而家新機又冇特色, 正係加鏡頭同價錢, 正面又冇分別, 已入手6s 做spare 機算

部機"其他"用咗好多位?有冇方法清清佢?

Backup- Reset - Load Backup

App cache嚟 del下ig fb app重裝

個相機app真係好lag
zoom近zoom遠lag到好似drop fps咁
幾時fix

一直都唔敢Update，13.0真係好核電

13.0重點係仲有台灣國旗
如果唔係Apple Pay Octopus要求latest iOS既話我唔打算再update部XS

你講到好似升咗就有得用咁

夠鐘叉電

用多陣先

點樣起印法
有無圖睇下？
之前iPhone 6 同8 用左年幾試過出暗角/暗邊

鐘意LCD IPS moon多d
但希望佢會upgrade 去返正常plus機既1080同ppi高返少少啦

今日已經換咗第三部IPAD PRO用用下死機

搞乜

岩岩部iphone11 睇睇下野
無啦啦自己熄機 要reboot 先着得返
有冇手足知咩事？
我部機係13.2.2 唔知關唔關ios 冇 update 事

第一部用用下無啦啦熄機,RECOVER唔到,話係死底版
第二部一低過一半電就無限重開,話係死CHIPS
第三部係ACTIVE唔到部機

巴打你啲手氣好好

左下角彎位有少少暗邊 不過唔明顯 好難影到

我上部iphone6都有 去apple store睇過 話係因為我部機彎咗

apple store app介面唔同左

咁我明你咩意思
每一代LCD機用耐左都會出現既問題
個角位會變到暗暗黑黑咁，之後就慢慢擴大成條邊都係咁
不過無諗過XR個角位係彎形切割都仲係咁

希望一陣個正式版唔好係食電獸

陣間有咩?

聽講2:00

I’m now using iOS 13.3 beta 4, it drains my battery quickly...don’t expect too much

MASSIVE Mac Pro + Pro Display XDR Unboxing!

Mac Pro Unboxing & Second Impressions: The Power is Back!

頂配 39萬

撳少咗，係41萬先啱

出左13.3

見到dave2d同佢地一齊出片個陣 以為d2d都收到mac pro 點知係講iPhone

Chokb係咪想買

Pro Max 13.2.3 > 13.3
659.5 MB

XS努力F5中

八百幾 MB

XR 13.2.3升緊13.3

我等chok拎部7Plus上

7plus 3.2GB

我等你上去用一日先

依家好似用唔到用ipsw option+update方法上

用到

我按左option+update 無野彈出黎

差成400幾MB 4.29>4.71 GB

唔敢升 怕又倒水

仲用緊13.2

13.2 Reload到仆街喎

其實 reload 又有咩問題

上連登 ig 一入apps 都refresh 嫁啦
WhatsApp 一入都想睇第一頁嫁啦
可能我唔玩掛機驚，所以冇乜影響

我反而最想佢改到Android 咁，上面拉notification centre 或 control centre 落黎，唔會freeze 佐個apps

同埋學人地彈一條notification bar

XR 已上13.3

+1
而家升緊另一部7 plus

有部6s 都上緊

6s已上13.3
希望唔好再倒水

上左13.3，wifi好似慢左好多

例如你睇youtube, 睇到一半reload

Reload=倒水x2

冇事

上到13好難唔倒

6.1 吋每個版本配一兩款顏色
最靚嘅色只有Pro Max 5G專享

應該打錯 Max 6.5吋

第一次起暗邊即刻book咗genius bar
但真係太唔明顯
之後自己cancel咗

我試過有少少
拎去俾佢check
放低幾個鐘就換到mon

屌有13.3 啦 可以重回正軌
唔玩beta了

我果部都幾明顯

連豬手果度

今晚先升13.3

打爆Mac Pro要成40幾萬

你唔係target market

40萬攞嚟上網咩
人哋又唔係諗住賣俾你
唔通A380 34億又話貴咩

見到個1.5TB ram真係大到唔知係咩概念

連登有個apple精神ceo兼股東話cut 3.5mm係方便用家

佢嘅邏輯係：cut 3.5mm—->我用AirPods—>AirPods 好方便———>cut 3.5mm好方便

我都唔知原來藍牙同3.5mm不能夠共存

iPadOS有

屌佢老母今朝冇啦啦自動熄機，冇鬧鍾

我覺得 而家一定唔方便
但科技一定有過渡 一定係推陳出新
過渡期係痛苦

我好彩冇乜點睇片

不過最慳電好似係13.0，不過有big

因為佢要賺你Airpods錢逼你去試去用佢嘅產品

13.0 真係好核電
貪deep infusion up咗上去
好後悔

deep fusion

唔敢升部2018 ipad 怕慳電變食電

一係核電送bug
一係冇bug 冇核電

核電已經係 bug

留名等各巴打試用報告

其實轉type-c不嬲都係最正路嘅做法，吸引更加多廠全面轉用type-c 耳機

依家叫廠出lightning 產品，得部iPhone 用到，受眾唔夠多邊個都唔整啦

全面轉type-c 駁乜都方便，只係apple 唔願意做

依家仲要傳cut所有插頭，到時又引申一大堆問題

明明做過市場調查話啲人延長咗換手機時間到三年左右，但AirPod 舊電根本頂唔到三年

新野
上完13.3 safari bookmark冇晒

我對AirPods 一年貨仔左右 傾電話30分鐘冇電

依家嘅Apple根本好多嘢都自圓其說唔到
淨係電腦淨type c頭但iPhone 跟type A轉lightning線都講咗好多年
係今年iPhone pro跟type c線先叫正常番啲

你用既頻率有幾多
日日用定咩

換咗電兩個禮拜都冇就變咗99% capacity

我7plus 齊

正式版條ram ok

冇reload?

ok嘅話今晚up咗佢先

三個鐘20%
只係藍芽聽歌

ipx無事

一模一樣

有冇人up咗13.3之後4G/LTE上網有問題？ disconnect wifi之後就用唔到4G 要落返3G先上到網

有冇人看youtube 看看下段片會停一停然後再播放？

Ip11變倒水電

天價Ram登場

X b2唔敢上住 用7plus試多陣先

依然會入𨋢變E，變唔返4G

問題係個邏輯同論述方式

1. 方便你嘅係藍牙耳機，唔係cut 3.5mm

2. Cut 3.5mm係令人「不方便」，所以先迫人轉用無線

洗地唔好調轉嚟洗呀嘛大佬

beta 3 up唔up好

出13.3同時有照顧埋舊機升12.4.4

一齊煲White/Pink Noise

睇多一日倒唔倒水先

煲完到粒電打柴

13.2 之後開始成日出去第個app之後再入返去就會reload
上兩星期更新完13.2.2，情況好咗少少
依家13.2.3 又衰返
Apple執柒咗佢啦

試下13.3?

唔係好多年架喇咩要出𨋢後開airport mode再熄

請問有冇人知apple staff 買3rd party野有幾多折？

之前未試過升完ios13先出現呢個情況

講左倒水 今朝我留言比人負皮

等iOS 13.4 beta fix 了

No, I’m now using beta 4, 倒水

口德分-10

垃圾Now 隨身睇App成鳩日Reload，仲整語音手淫功能

有理無理上9左先

如果ios14到，我諗x xs未必搞得掂

Me too, beta4幾倒水下

iphone XR

呢個垃圾app 次次都reload

b2真係穩定
Apple而家正式信唔過

掂嘅 食電lor
係darkmode先叫救返x少少

係咪17C5038a

有無人有用FIDO2 key? iOS support成點?

重開機之後冇事

13.3

好似唔錯

開mon少過三個鐘冇佐四份一

iOS 13真係好撚食電
代代我都有幫apple護航
今年真係屌佢老母

雖然WatchOS 6核電

iOS 11?

Same here

變左bugOS

Darkmode啦

其實減返琴晚果兩個鐘，今日只係用佐部機一個鐘就冇佐四份一 目測四個鐘可以冇曬電

所以係好撚倒

其實ios點解唔由斷電開始計著mon時間

以前係架
iOS 12開始on99

WatchOS反而救返少少隻s2

又計唔到每個月用佐幾多data

iOS 13.3 報告點

以前不嬲都有得咁計
12開始無撚左
擺明係唔想你班友咁易分得出粒電琴唔琴用

上左13.3
部機冇咁熱
冇之前舊電一熱就急跌
都會間中彈apps

利申: 7仔

話說ipad pro個apple care就過期
但一次都冇用過
本身部機冇穿冇爛，去唔去換部新機好

冇穿冇爛想換機呢啲乞衣嘢應該去百度問

冇穿冇爛 就算啦
一陣換部翻新有問題仲麻煩

13.3 咩環境

食電左

7plus正式粒電好似麻麻

已放棄電
Reload呢

想問吓音訊共享唔係要iPhone 8以上先用到咩
利申iPhone 7 13.2

m額機唔可以長駐顯示電量%都好無謂啦
iOS 13仲會搞到啲app唔識自動更新

搞成堆小動作慳嗰啲啲電/難以分辨，但都係明顯倒水咗

iphone 主頁拉下去個「搜尋」會不停閃
ipad 鍵盤會不停彈上彈落

2個都要熄咗siri 搜尋建議先無事有無人都係咁？

大陸成日都好創新
屏下鏡頭真係有得諗下，可以解決到M額，又可以用FACE ID

有冇xs max 巴打回報下13.3咩情況

唔係好覺reload

佢哋整嗰啲機硬係上下爬唔對稱 一邊粗啲邊

assistant touch 加入siri
點解siri個option唔見左

係apple store app到訂左刻名版
上個月扣左數 點解仲會話等待我付款
有冇人試過類似情況

之前都係處理中

Apple 好似已經放棄左創新，佢從來唔會推唔成熟既科技

其實大陸嗰啲嚴格嚟講只係藥石亂投
咩到推哂出嚟做咗第一個先
但質素／點樣應用就完全唔理

開始步向m$ 咁
如果佢唔係Apple 應該神早收皮

錯， 唔係比佢鏈住春袋（d data 如相， apps data ） 晨早走鳩左

利申：以前iPhone 5 開始用

好過OS5?
仲用緊5

啱!
仲有如果唔係其他牌子垃圾一早走左

如果唔係個icloud backup同icloud keychain 同所謂既security, 一早轉左會

我已經成功戒咗 macbook
下一部iphone 仲無創新, 我戒埋佢用pixel 算

創新但唔實用 我寧願要實用但慢人一步
Android 機係好多創新 但急住出 亦冇放太多人力去debug 變咗華而不實

Pixel硬件廢，冇行貨又冇八達通，唔會想用

其實apple唔係冇，touch id face id都算係架，只係有支那人做野既地方就唔會再保密到，其他廠知你做緊咪想盡辦法快d出樣好似一樣既野，好似係佢地出先，但其實要用兩三年改良先做到apple果種／更快

ios13.3 一有whatsapp notification 就自動較大我隻airpods音量係咩玩法

BugOS 13由出嗰一下就冇好過
仲衰過ios11

今年apple software全部食哂屎咁
macOS 10.15 又多問題，iOS又bug到痴晒線兼倒水

pixel首先要做嘅係唔好吊高嚟賣
包括平少少
同埋開放多啲國家嘅行貨

所謂嘅創新都要rely on其他技術
例如咩屏下鏡頭 屏下指紋
近幾年係多咗好多大陸廠力推呢啲未成熟嘅技術直接用落新機到
變相好似佢地好創新咁 但只不過係等於做咗beta tester 快啲用到啲未成熟嘅技術啫
所謂創新我覺得就好似Apple出airpods咁
真無線佢唔係第一個 但當年佢做到隨時轉落其他iCloud機用 仲有除耳筒暫停呢啲功能 先叫創新得嚟係真係實用
咁當然apple都有好多嘢係以前唔跟大路隊嘅封閉嘢 之後開放咗就扮創新嗰啲bs啦

Android 最大問題係有創新但唔識改善
成日都係出左新嘢就冇然後再唔係就下年cut撚左佢叫人點用

諗住好咗兩日 今朝又黎過

13.3 Powerbeats 4

mon同埋鏡頭出自邊間廠先，係咪支那原創創新

大陸仔
有樣睇

一個反手車落去
再唔係一個484搞掂KO

我而家先知普通嗰隻AirPods有燈

咩燈
叉電嗰粒粒仔？

「有圖有真相」求救 AirPods一隻耳突然狂閃綠燈

用緊Ipad 2017
想換ipad pro12.9

值唔值
始終入門版都要$8000
但去Apple store 睇
真係好似 mon質素高一截

用來係屋企睇戲 上網多

我會換

4 個speaker d聲靚好多

Itunes pass/ variable card輪到7仔做九折

想問下以前部機較左靜音
聽緊歌收whatsapp e-mail都會有聲通知
宜家係咪冇呢個setting?

用返電訊商app先方便check到data

想你用Apple Watch

去旅行用過的SIM卡，係流動網絡計劃度刪除唔到，點搞？

200GB iCloud都比我隊爆要再上

上少啲Nicegram , Revgram

原來lihkg個app仲未support dark mode

day 1已經手動dark mode左

屌個WhatsApp唔識Backup卡撚住咗

一直都係用dark mode

係iOS個Dark mode
唔係黑色interface 就叫dark mode

Whatsapp內置=垃圾

唔係好明，即係依家呢個未算dark mode?

7 plus 8 plus 值唔值得上13.3

你試下喺LIHKG post㩒share
同埋喺safari㩒share
睇下個分別

明白了，呢個真係無乜留意

icloud $78 扣得好快 又要買

tap佢揀更新就得

iCloud 可以用iTunes 卡扣？
利申 未用過

掂喔，thx

得內置先backup埋啲sticker

我一炮過增$1000 （$1100）由佢扣足一年

11pro upgrade左ios13.3之後覺得個mon好flat
係咪我問題？淺色左勁多 顏色冇以前咁沉
dark mode light mode一樣

11 Pro Max 10月用到依家電容量終於跌1%

一向都得
iTunes card寫明可以用嚟買app/IAP

我買左200GB
550蚊有排扣

有無人上左13.3連唔到AirPod !?
11 pro max , X 同iPad 都連唔到

㩒實後面重連？

Forgot埋device ,重新repair幾次都唔得
佢一連左右上角有耳機logo,閃左一下就無左

買咗50GB$8
$550可以扣5年半

矛事

其實扣得好快，我有apple music 同 2t icloud family plan, 加埋都百五蚊一個月

好憎呢條女
我寧願睇mkb

唔知點解對女youtuber特別反感

咁快跌 XR用接近一年先變99%
不過跌開有條路，依家95%

比想像中快 今日Reboot過部機就變咗99%

部8Plus反而用咗2年跌到落86%之後就唔郁好耐都無跌過到依家都仲係86%
之前Apple Care+到期之前想去R免費換電都唔肯換比我

未過八成即係仲健康
唔換俾你好正常

部8+仲要瘋狂差電，一日勁多次又抆又差

佢就好啦
呢度都唔知幾多十萬

好想要個MON

買個EIZO頂級4K都係呢個MON一半
有teardown睇個panel係L豬定三叔未

7Plus用左就快三年仲係89%
長期叉電

MKB大大下都幾靚仔

Ijustine成日都好似前世未見過電話/電腦咁
勁作狀

等緊DetroitBORG

Detroitborg肯定會詳細到同你逐個窿J

等緊linus

靚仔

我老母鍾意Jonathan Morrison

又唔係靚...雞蛋妹就唔同

好噁心 你話偏見都好
真心覺得冇乜女YouTube 好睇 （賣樣另計）

都係唔買AirPods pro

whatsapp backup 有無人要開住mon先backup到?
已開background refresh
好困擾

佢好正啊

on9設計
Nomad有隻可以一次叉晒三件

background refresh冇用 呢個功能只係都市傳說

咁大家係點backup whatsapp
長著mon等佢load?

冇用過App入面嗰個
iCloud本身就包whatsapp

mophie都有
apple store 有賣

VE

明哂，驚無哂d料，如果iCloud本身就包
就唔洗煩

不過有巴打話iCloud back嗰個會冇咗啲stickers
睇你覺得重唔重要

Gmail幾時先肯有dark mode

人地WhatsApp都就快出

你又知就快出？

全youtube最撚煩既女人 男人係linus

你話13唔係好我都部分認同呀
你唔係話走去衰過11掛
你係咪唔撚記得咗嗰陣全線7或以下都係lag/食電or both

仲要有一個update係全世界死埋機

冇錯 我都要咁佢先識backup 等佢load完開始upload就可以lock機

13.3 11pro掂喎，電量同13.2.3差唔多，好似仲慳電多少少

......國巴你口味好獨特

gay

He is

我係長期SMT客戶，仲係priority plus Premium，喺佢度訂配件竟然出貨出件用過又pack唔好嘅俾我，唔會再敢同佢訂嘢，莫講話咁貴一部電話

我用開hatsapp 內置個backup 包貼圖
未試過唔齊料

once you go black...

好過Jonathan Morrison

係咪講macOS？我最近一次更新都試過，去到登入畫面就停咗

最近發覺我部XS啲電倒水咁樣 唔知出咗咩問題
訓一覺都可以冇咗50%電
利申13.2.3

終於有

咩app

網頁版就暫時見到01有用

Giphy 都有

有冇人用11升左13.3分享下用後感

電量無跌得咁快
接收好似好左

有冇開filevault，我好似開左先會咁樣更新卡住

adobe有咗好耐

有冇開都係佢問題啦，唔開得早講啦，我局住power off，好彩之後唔覺有事，如果更新完要約genius bar都咪話唔驚，入面啲嘢都唔知救唔救到

想問下language 轉左英文
唔知點解每次上親wiki都default 係殘體
有冇解決方法唔洗下下手動轉？

呢個原來要人地肯支援先有用，當初一聽以為好勁，我太天真

講使用Apple登入

問個問題
我iphone 連airpods pro
然後iphone airplay 上電視(andriod tv)播offline片(用Nplayer App)
可唔可做到畫面由電視出,但聲由airpods 出?

請買Apple TV

apple tv 可以做到?
係就買個先,thz

因為Airpods可以輕鬆連Apple TV

Apple Tv 嘅YOUTUBE 有冇得睇4K?
再次屌下iphone youtube 得1080p

冇，因為Apple TV 唔support vp9
iPhone 個mon 冇4K點比4K youtube 你

之前有一排係上到1440P
唔記得係官方app 定其他app
用iphone 6s 睇落都係有分別其實
原理唔知,但係的確感覺到係清d
個人感覺

因為google 改左codec, 所以變到唔support 1440p

蘋果最新收購的公司專精於銳利化照片

Spectral Edge 以使用機器學習來為照片增添銳利度出名。

據 Bloomberg 報導，蘋果剛買下了英國新創公司「Spectral Edge」，該公司主要的技術是利用額外拍攝的紅外線照片與機器學習技術，為手機相片帶來更銳利的細節與更正確的色彩。據 TechCrunch 在 2018 年為該公司所做的專題所言，這個技術主要是應用在低光環境，除了手機之外，對於夜間的監視攝影機、或是無人機的影像，都很有幫助。除了以軟體的型式應用之外，也可以用硬體迴路的方式做在晶片之中。

我們無法得知蘋果花了多少錢買下 Spectral Edge，不過去年的一輪增資當中，Spectral Edge 獲得了超過 500 萬美元的投入，所以理當不低於此才是。在近年來，相機依然持續是手機上最重要的賣點之一，而在多鏡頭之外，軟體後製處理能力也儼然成為了手機廠商間進行差異化的重要利器，蘋果自己也有新推出的 Deep Fusion 技術為相片增色。如果 Spectral Edge 的技術能為低光照片帶來明顯的改善的話，恐怕又要掀起一波新的低光攝影大戰了吧。

多謝巴打分享，啱啱升左睇下係咪真

想問reset部11再用iTunes recovery番啲資料，個容量會唔會大番啲？

Perfectly balanced as all monitors should be
- Thanos Brownlee

唔知幾時先有4K youtube

最多咪會清走啲cache

moov都有

想由android過whatsapp history去ios係咪要用付費software？係咪無其他辦法？

一樣要$$

應該我記錯左

呢個用過
真係work

我將啲圖錄音 片backup入電腦
對話就將有價值嘅import去email
順便del埋啲廢gp
重新開始

Music App啲歌手樣全部唔見哂

岩岩整鈴聲諗住係 itunes 拉入電話，發現唔比，係咪改咗？ 咁我可以點搞

lihkg 個app係咪冇左haptic touch preview？

最新嗰個係 所以我hold住咗冇update

就咁add fund to Apple ID 都有

Gmail有 dark mode 了

麟伯，小春啲撚樣，唔見樣仲好

有咩

個別㗎 唔係全球

用左成個月
google連呢啲feature都要server side rollout

hsbc red食多4%

iPhone 有冇邊個剪片app好用？

有啊

部8一升完ios 13.3 個battery health即跌5%係咩玩法

想問更新完IOS13就係咁reboot機 係咪壞左?
試過連ITUNES再更多次但都唔得
利申:6s+

一次過入1000蚊扣icloud 200gb同買戲

電話冇呢班撚樣啲歌

入入下 入咗2千幾

我入嚟扣2TB iCloud同買app

Done $3000

咪係

唔記得入張red 落apple id就課咗

Check唔check到sms用量

無喎

iMovie

那有red card

restore都唔得?

我部SE升完由100跌落90

輪住出，咁你要等下

App store點解冇soundcloud，我見啲美國佬有，得美版？

輪住意思係地區定機型？定隨機？等咗好耐，乜都想有dark mode，個人好dark

抵，買來扣icloud都好

如果入左錢 係咪會扣Apple fund先
之後無哂再扣credit card?

想問下有有得去apple store 搵官方幫我部macbook清塵？
部機風扇好嘈

係，先扣apple id fund

聽人講只要你book天才吧同天才講部機好嘈
佢就會打開個底蓋
然後同你講部機多塵就會幫你清

如果而家買iphone 8 係咪好白痴？
( 利申: 窮，唔打機，主要做twitter / 上連登)

夠用啦

iphone 8 用新ios 會唔會好慢？thanks!

唔會，打大型game都維持到60fps

唔打機都倒水
你諗你啦

謝謝!

電量的確要注意

如果budget 有限，建議都係XR比較好

我個15GB plan 包無限sms同通話
所以check唔到實數

但好似網外sms都會收錢喎

認同
XR踏入第二年電量仲好ok

依樣一向都係嘅
你咩台㗎？諗起讀書年代嘅日子

咁就唔係無限啦

如果買XR 係咪索性11 算？thanks!

你有幾多budget ??

無限網內
咁包唔包SMT

其實比得到， 只係覺得五六千蚊一部電話唔值。。。所以我先諗iphone8( 本身用開android cheap 機，最近成日做twitter 驚保安問題。。)

但樓上講到倒水咁 唯有加啲買iphone xr / iphone 11， 你覺得應唔應該加八嚿水買11？thanks!

定係裝個防毒算

謝謝!!

試左send比smt用戶
但未有機會證實到係當網外定網內
要出左月結單先知
因為佢個APP無得好似其他台咁可以顯示到未入帳既網內/網外sms用量

你本身嗰部係咩先
如果都係$3000-4000 Android我覺得冇理由唔加多少少上XR甚至11

11 啦

如果唔驚撚狗同等得嘅話可以等遲啲可能或者將會出嘅iphone se2

Thanks

咁入定3000等佢慢慢扣都抵

iphone 8咁平？

唔好意思想問下，我用icloud下載返相同片之後，d相既日期會變左下載既日子時間而唔係拍既日子時間，想問下係咪我setting有問題？我用macbook同pc都係一樣係下載既時間

你直接問係咪增500會送50
有啲阿姐唔知

有冇APP可以一邊拍片一邊upload? 定還是個shortcut做得到，唔識整

開Live

升到13.4， 可以去apple換新機

XR啦

通常我會問啲後生仔店員
後生仔熟iTunes機會大過阿姐

不如買LumaFusion好過

間野仲未執

iTunes pass 係咪可以用credit card比錢？

如果有hsbc red卡可以經app store charge iTunes ,去到30號，只有一次，最多$3000一樣有10%bonus
仲食埋red 4% 回贈

我發覺好多軟件都用月費模式，但其實根本冇必要，因為個軟件根本就唔會持續有好多新元素加入去，有啲軟件要不停更新內容，不斷要比月費都合理

Adobe
Affinity

記得呢個軟件當年買電腦/燒碟機一定會跟埋
想唔做第一位都幾難
但完全無用過

呢啲都要變service玩subscriptions

我Affinity買哂Mac同iOS版
完全冇再諗過Adobe

鍾意張MBP放入雪櫃嘅dave2d多啲

執好張枱

我張枱執極都成個垃圾崗咁

專登買咗2米長
左邊仲有好多空間
遲啲開YouTube拍嘢 可能買多塊木色板

亂中有序

係咪ikea嗰張2m廚房板？

係啊 Ikea 啲書枱
拎返啲器材返屋企就可以拍

我用日本ac

lm等睇片

有無巴打用過

想玩吓懷舊開箱

其實唔知拍乜

依家你拍？

有咩辦法入相落iphone或者ipad，係會自動幫我分晒相簿，即係好似pc已經分好晒folder，擺落android機度會自動分相簿咁

11比起xr可以玩多一年 6000蚊買部iPhone你錫住用一定用到3-4年 其實好抵,cheap 機甚至係旗艦android 機既longevity 都比唔上iPhone .所以呢部機你可以玩好耐 每兩年換一次電 夠曬用

擺落 mac 再同步過去

之前都想試下 不過太懶 同埋3分鐘熱度

終極例子 好多frd仲用緊6s/6s plus

如杲冇mac呢

懶剪片？

掠水

樣樣都懶 係打機唔懶

想問下有啲app註冊既時候iPhone 會幫我自動彈一組複雜既密碼
有啲又唔會
點解

我都係 以前會自動 依家要玩手動

要佢嗰時又唔出現

兩個可能性
1. 佢唔知係密碼
2. 食唔到「-」做密碼

隻錶更新唔到，Apple service又自稱normal

我有時都係咁，唔撚理佢第二晚再試就會得

有冇得較用咩組合既密碼

係....

之前話download 唔到...

之後無啦啦download 到，但，install 唔到......

依家都未install...

隻錶內置有得自己連wifi up啦

Mbpr個stand同mouse pad係咩嚟

睇睇下想買macbook pro 16

13.3 Siri 崩壞晒

ios13到底可以有幾濕鳩

set每週自動 backup都無幫我back

我前日都係，第二日又正常返

蘋果愈嚟愈多呢啲小問題十年都Fix，好鬼煩

音樂/finder

啱啱trade in咗部舊ipad 換咗張apple store gift card
以為可以係網上用黎買apple care+
點知網上好似淨係得信用卡比錢買
遲啲又要去多轉apple store (問天才話可以買apple care 但冇講明一定要去返舖頭先用得)

13分鐘開始睇

有冇人部iPhone 係咁彈apple ID 驗證？但個apple id係屋企人嗰ID嚟

係咪屋企人用你張卡買app/戲？

共享咗會咁？係咁彈出嚟

好多時係因為太長

真係今日得咗

有無巴打mobile network 成日無啦啦斷 一陣又無事

Iphone 11 pro max

iOS 13幾

13.2.3

試下reset network settings + 升去13.3

油王級芝士刨

唔係好終極啫，我都用緊6S
為咗個相機，應該下年換機
唔係嘅話真係可以再戰兩年

有冇人都係用緊NordVPN？開咗之後block咗Facebook可以點解決？

Apple個九折入咗五百但無五十送

橙色果個咩野嚟？

熄咗CyberSec

lacie Rugged

10%果個？

想問下Apple id add fund , kkbox /iCloud 之類係咪識扣晒d balance先轉返用信用卡？

iCloud係
kkbox冇用開唔清楚

iphone xr 鏡頭壞 對唔到焦 如果整要幾錢。未過保 驚佢話我部機有凹花 話我跌壞。但個花係好耐之前

有咩好驚 直接去講鏡頭有事
未過保就得

入完錢就咁

未完咩

係啊

唔係去到廿幾號咩

好似係到31/12，我早兩日入左3000有多300，但只有一次，btw我用HSBC red card 都冇多4%既

我有4%

3000 rich

佢直接一下比埋回贈你？

快到

咁我買左iCloud 同music，都要俾架啦，同埋有時會買特價電影，好少買正價

係，入3000，係確認過數前佢顯示會有3300

有冇人用緊iPhone 11 up咗13.3 ?
用緊13.1.3 up唔up得過

好過13.1/2

硬碟 我做嘢成日用

Mini 3

reload 情況有冇改善？電量如何？thanks！

hardware jb 正！

XS X 8 SE冇
電量好咗 但比12垃圾

電量真係一般 其他可接受

只能夠話ios13延續左單數os垃圾既傳統

Reload真係頂佢唔順，幾時先捨得fix

但熄咗就block唔到app啲廣告

想問下有冇快充尿袋好介紹

唔該有d想野想問一問
我係iPhone storage 見到有個iCloud drive話我用左3.66gb 但點解我去iCloud drive到睇佢又無呢樣野？ 有咩方法可以del左去

即係reload情況有改善？
電量都算 reload真係唔可以接受

Files app?

Files app係空的，乜都無，所以就係唔知點解會咁

My problem is losing wifi connection during FaceTime audio call, and turn it to cellular data. Others?

老豆部SE上左iOS 13.3....
半個鐘內電量由95%直插落23%
係唔係個iOS炒左??
諗住試吓restore有冇用

諗個啱嘅青奴名真係好難

任君選擇

唔好改埋啲i乜i物或者有個Apple字嘅名

iEverythingApplePro Tech Tips

唔會 之後應該想做下其他topic
例如有啲原理都想探討返

共享就揀2T plan la

期待

無改善

點解我買唔到apple care?
明明未到兩個月但比錢果陣叫我later
利申網上搞，買apple watch 5

Reload一樣冇改善

驚佢話我跌爛唔整
但知唔知如果整佢係淨換鏡頭定換翻新機？

利申卜左

11 pro 有咩 battery case 推介，唔要 apple 原裝，想要香港買得到嘅

開任何app右上角得架飛機 但明明唔係飛機mode

叫唔知乜青奴囉

第一次見呢個Bug

same

想問下係咪增值完就即刻多左4%既錢入去iTunes 。有d想試下r返黎，入左成3000，4%都有120

兩樣嘢嚟
iTunes 係有10% bonus,入落iTunes account 入面
入3000就就有3300 balance, 比完錢就即時有

4%係hsbc reward cash,入落你自已個hsbc reward+，要等張單喺信用卡入面出咗就有，會遲一兩日

收到

仲有十幾gb 裝game佢話我唔夠位 點攪

有冇人係咁彈屋企人果d apple id 出黎要入密碼？

冇用過佢地id 買過apps,呢個id 用左10 幾年

間中會彈
仲以為係我換咗機所以彈
咁睇黎可能係firmware issue

因為add咗family?

冇 得我自己

Family 左幾年了
另一個apple id 就係家姐（冇add family)，但唔知點解會彈出黎

我反而隻apple watch間唔中彈出黎入密碼

我係用過老母ac down嘢先會咁樣彈

呢幾日有瘋狂彈出嚟

依家買iPad Pro會唔會太遲

幾時有八達通

呢度有冇人用緊新ios 13.3 jailbreak

兩個禮拜前入咗iPad pro 2018 11吋開心使用中
夠用有凸了

定諗緊買部iPad Air玩下先

no la
一嚟就最新啦

你又啱

星期日先買咗12.9

A12X仲快過a13 有排玩
公司用當second screen 同 PS4 remote play 好爽

屌

有無人pro 想轉pro max

我覺得7plus仲順咗

Pro rata ?

電量？

唔通因為原本$8 50gb未夠一個月，而家upgrade 200gb 就計埋$8俾咗既時間？
仲開心咗一陣

正解

Pro 咁好用都轉？
Size 岩岩好啦

玩咗，食到4%

8plus 舊電夠你玩一日

果時都考慮過，因為未用過pro max,一直都係細機
仲怕細機電會唔夠，但係都由起身頂到訓覺先叉電

好緊張 就快要去整

Apple 唔會咁撚pk 啦

之前隻Apple watch 錶面層coating 應該係出廠時有問題，無左防油防水，

用左幾個月拎去都肯免費換隻新既比我

你點知佢冇左COATING?
入水實話你人為嫁喎

講錯
應該係個MON COATING 無左疏水疏油
點發現, 咪就係用用下發現4邊抺極都抺唔走啲油/指紋, 中間有個印咁

Chock 仔有無電量報告

買左Pro max 想換pro

有無手足換

正確

咁蝕底

難得13.3正式版冇reload，觀望多一陣先

太大部 256GB仲要加埋apple Care

本身有HSBC vs 開唔開呢張好

開咗先無壞

毒撚長插住係屋企未試到

真 上年XS max摸完即刻回頭

唔洗加錢諗得過

有意換？

8plus ios13.3 ig lihkg都有時候reload

moov用apple login會唔會subscribe唔到架sub到咪姐係有我真email?

屌...仲未批

留一留tg傾傾？

留ID 晏啲加

我都係2TB張red閪卡仲唔快啲批

部11pro lightning位時不時都接觸不良
後日攞去genius bar睇,呢啲case通常洗唔洗留低部機比佢地整

7仔買應該冇4%?

當然無

再po張今日既對比下

係幾靚 不過加多一pair magnet就有啲貴

樣樣都懶 係打 機唔懶

CS高手

淨係想同其中一個share, holder又冇得主動揀 又唔加storage 上限

有冇巴打呢期個Airpords 成日都斷線要再連過

係咪有登出過apps store轉ac?我登出完就會咁

有冇13.3.1包膠？電量如何？有冇reload?

13.3成日crash whatsapp

出咗咩。無嘅

beta

Rich

巴打唔係我po

你哋用開咩鬧鐘app

Apple

System

冇乜分別 可能7plus本身粒電都廢廢地

Clock

13.3幾日嘅用後感
XS 極倒水 得4個鐘命
X有7個鐘
8有6 至7個鐘
SE 5個鐘

岩岩買左IPAD
想問下有冇MON 貼

想問吓laptop stand係咩牌子？

去內地買 國產又平又抵用

有冇人覺得iphone 11系列跟機果條8w線同耳機條線qc好差 成日郁兩郁用力少少就斷連接
個頭又鬆
我攞左條舊普通usb原裝線 插到實一實 點抆都唔斷連接
約左genius bar 唔知有冇得免費換走條8w同耳機

pillow

Mouse pad牌子係？

幾時先出新ipad pro同apple tv
等到J都長

新homepod呢

而家係apple買2017翻新ipad pro 12.9會唔會on9
應該主要睇片，少帶出街

AirJacket 香港邊到有得買

唔會

出咗成年都仲係咁

我嗰條都OK喎
拎嚟當流星fing都得

我自問都唔算好執著嗰種人⋯ 部Pro Max第一水一開個殼有一兩點花都無叫精靈換有得佢⋯ 但係iPad真係差到嚇親我

插得好實?

chok仔睇左star wars?

no
我Anakin/Darth Vader Fans
唔想睇 同埋disney不了

覺唔覺呢兩集睇完好似無睇過咁
無咩好深印象

update 完reload 問題又嚴重左...屌

Same 入一入影視台屌左出聲

ios 13.3 唔覺有reload喎

推

DB 13.3.1

去內地買 淘寶都有好似

內你老母地

無事wo

13.3 YouTube / Netflix會唔會reload？

我無事

Google photo好似真係fix咗heic
但佢將一段1.1MB HEIC嘅live photo
變咗500KB jpeg+2MB mov

Reload問題仲係成pat屎唔fix?

Apple 啲 QC有好過咩

Google photo 經WhatsApp share相比人，成鳩日error

沙田精靈我覺得咁多間之中最好

垃圾嚟唔好買

真

巴打你咩機 我iPhone 11

why 磨砂黑用得好撚爽喎 好貼身 用左等於無用咁

花撚晒啦你部機

手癢拆左幾次 無事

點解

想問如果之前係iPhone 自己增值已經用左10%個優惠，仲可唔可以用埋呢個優惠
同埋到時7-11只收現金？

下面寫咗iTunes pass 只收現金

買卡咪得囉
係唔環保少少啫